[求屌][長]東京7日獨遊行程

第一日零晨機4,5點到羽田機場,住新宿,會先到酒店放低d野
Day 1:下北澤
Day 2:川越，東京大神宮，東京大學
4點幾出門口去川越,去下冰川神社,川越城本丸御殿,鐘樓,小江戶橫丁,熊野神社果d,之後1430左右走去東京大神宮,行陣再去埋東京大學,夜晚食成藏
Day 3:鐮倉 + 江之島
Day 4:淺草,淺草貓頭鷹cafe, sky tree, 台場
Day 5:小田原城(朝早坐2粒半鐘車去睇,下晝未plan)
Day 6:築地＋谷根千
Day 7:原宿＋澀谷

食就係tabelog搵左d餐廳,但未firm係咪去
－風雲兒
－東池袋大勝軒
－burn side st café
－花月堂
－浅草うな鐵，宇奈とと 浅草店
－尾張屋
－成藏
－治郎丸
－焼きあご塩らー麺 たかはし 本店
－麺屋 一燈
－無敵家
－bills
－尾花
－Zakuzaku
－Sugoiniboshiramennagi (新宿,拉麵)
－鮨国 海膽飯
－Michi (道)

行程會唔會太密 第一次plan行程自己去,各位巴絲比下意見

點解唔住一晚江之島果邊
你反正都去埋小田原
兩日連埋一齊之後再返東京仲好

點解要4點幾出門口

利申 未去過川越

懶得再搵酒店 同唔想搬行埋

想去冰川神社拎粒石 所以要勁早起身

Pish

day4 好chur wo青

仲有day7幾點到機場
不如二簡一算

day 5 下晝至傍晚可以去橫濱海邊行下
day6 行程好似相對上比較鬆動

Day 7:原宿＋澀谷

一日一定唔夠你買...

Day 4:淺草,淺草貓頭鷹cafe, sky tree, 台場

SKY TREE 之後再去台埸怕唔怕夜?
BTW台埸無高達我唔想去

lm

我自己

D1 : 又係超早機 , 落機岩岩天光 , 住歌舞APA , 放行季 ->築地埸外-> 行去銀座買少少野->台埸睇高達 (諗住行outlet , 點知無乜野好買) 直到天黑回酒店

D2: 新宿早餐 -> 迪迪尼海洋 全日

D3: 原宿 全日

D4: 淺草 -> 秋葉原 (太早又無地方去 , 亦唔會再去...) -> SKY TREE

D5: 吉祥寺->行去井之頭公園扮英吉 -> 涉谷

D6: 涉谷 , 早一日買唔夠野去補飛 , 之後天黑返機埸走人

行得極度HEA

Day 4 搭零晨機返黎
其實skytree同台場我都唔係太大興趣,都係諗唔到去邊同埋朋友推介先去
應該轉做咁
Day 1:下北澤
Day 2:川越，東京大神宮，東京大學
Day 3:鐮倉 + 江之島
Day 4:原宿＋澀谷
Day 5:小田原城+原宿/澀谷
Day 6:淺草,淺草貓頭鷹cafe, 台場
Day 7:築地＋谷根千
同埋青有無d冷門/少人d睇下風景咁地方推介

留名 打算跟你咁去 懶得編行程
六月頭去八日

下個月我都去東京，住池袋，走果日朝早十點機，即係八點要到機場，想問下各位有咩車咁早返到機場？

你點出機場，就點入返機場
六點幾咩車都run緊架啦

我會入河口湖一晚